個個都話要文宣 希望今晚各區連儂牆會見到大家

唔好再依賴文宣組啦
根本文宣真係個個都做到
我想見番69個種鋪天蓋地既宣傳！

推

謝圖！！！

推一下